留下你最滿足既人生經歷

好想聽下大家開心既經歷
打籃波三打三比賽。準決賽個場對手平均身高差一個頭，仲要打到最後兩分鐘重輸8分，心諗輸硬。結果最後逆轉反勝一分。個刻真係好熱血，好滿足。

不過最後決賽都係輸左。已經好滿足了

大學畢業上台攞cert 個一剎那，有苦盡甘來既感覺

中出女神

之後醒左起身洗底褲

大學4年唔容易捱

夢中擁有都算係曾經擁有

係幾個唔同城市都長住過 做過野

有啲地方要著過 做下野先可以了解到個邊文化
好羨慕

推

打爐石連續逆轉5,6場贏咗

抗戰頂左8年終於捱到日本仔走

唉 我個時身體唔好
好撚難頂

前幾日買咗支好靚嘅筆 買完果一刻覺得勁開心 之後就冇嘢啦.. 成世人咁睇又冇乜嘢覺得滿足

食到自己最鐘意食嘅野

都幾多
中出
屌到某個覺得好正既frd
某啲時刻守護到過香港
瞓到天昏地暗好好瞓
煮完野食好好食
睇到好靚既風景
愈諗愈多
係咪我易滿足......

咁勁既 巴打
逆轉真係好勵志

絲打應該可以做到我太嫲

應該會喊到傻左 回憶上曬黎

每個人感到滿足既野都唔同既～
可能對你黎講支筆就比到 咁簡單

好彩top deck姐

醉愛芋圓？
食好西真係好開心 而食得太多會肥

一個人去追極光,細個以為要好多錢好難好煩,諗住有排都唔會去睇,之後係連登睇到個遊記,就的起心肝去左

易滿足一定係好事啦
個人會開心啲 人愈大愈難滿足

巴打去左邊度追呀？ 好熱血
來一場說走就走既旅行

去左瑞典,係斯德哥爾摩坐十幾個鐘夜班火車去目的地睇,個晚既期待都依家諗番都開心

人生唯一一次上文化中心彈琴
彈完轉身向觀眾鞠躬
台下坐滿哂人，個個不停為你拍手
而我只望到屋企人對住我一路笑一路揮手

有儀式會昇華左件事
有啲父母既夢想就係見個一刻

睇到個刻應該好震撼

一世都記得既時刻 有一班人比掌聲黎
屋企人應該對你好重要

教左幾年書
一直唔係特別愛家長歡迎
對自己教學冇乜信心

依家出黎做私補
d家長好like我，一個介紹一個
由一個變三四五個
呢個月收入多過教學校一半
對自己愈黎愈有信心

最後用左幾錢？

係 我個人都算係比較真性情 都易開心 算係好事黎 你都係嗎？

玩左北歐13日 萬7-8左右

我覺得係滿足多過震撼

一班人不停拍手俾掌聲一個人， 係幾震撼

係呀
果個畫面雖然過左十年都仲好深刻
台下明明好暗，但係屋企人頭頂好似有盞光照住佢哋咁
好似拍戲咁

中學打波學界入四強

同鍾意嘅人做鍾意嘅事真係好開心

條女三穴俾我插哂, 大滿足

人生第一次中四重彩仲要冇拖潘頓莫雷拉

第一次kiss

讀u 做mentor
department畢業禮做mc 做sharing

係 琴日食左碗 好幸福

係呀會肥 所以食完又要做運動

同FD踢波打後備多，開始百屌成材隊友信任慢慢打正選
過一年玩業餘盃賽，攞埋神射手

但亦都可惜係唔見咗個射手獎狀公仔

屙屎屙左條黃金香蕉屎

仲要屙完屎眼好乾淨唔洗點抹

非常舒暢

好感動

傻啦， 拎cert代表最自由嘅學生人生已完，
準備打一世牛工啦

中學時同鐘意好多年嘅男仔一齊踢波
重見上年運動中失聯左好耐，以為佢移左民嘅SP
同鐘意嘅人去掃街食野
去人地屋企訓，佢隻唔比人摸嘅貓，主動走嚟同我一齊訓

我地嘅幸福好平凡好微細，希望各國政客唔好再亂嚟再大想頭再多野心，穩定落嚟，唔好再破壞我哋班普通人嘅幸福。如果你班蠢人堅持開打核戰，咁我許願大自然喺開戰後降下天譴，例如超級火山爆發、小行星撞擊、冰河時期重臨，清走人類文明，幫新物種同佢哋文明騰出位置。

一后三皇

當年Jupas 個網睇到自己入到A1中大，係屋企大嗌左出來，嗰一刻應該都係我屋企人其中一個最自豪嘅一刻。因為當然個成績A1唔係太穩陣，如果去到A2就要去科大，但心中一直發夢都來讀中大，個校園同人文氣氛真係太正。

同老闆開會嗰陣佢當面話我一早已經有資格坐佢個位

食到鬼妹

有過一段回味一世嘅初戀

同屋企人一齊食飯吹下水咁

當年有個聯校歌唱比賽 其他參賽者同主辦單位有講有笑，得我一個無人識on99咁，點知拎冠軍

曾經一次過"橋"住兩個都鐘意既女仔既手
可惜已經無機會了

有信心既時候 做既野特別好

都算係呀 我係一個成日反思感恩既人
同埋成日膠下膠下 所以都過得好開心

我有收過朋友去俄羅斯睇極光既post cars
好靚 好想自己用自己隻眼去睇
北歐萬7-8都慳

自動打燈 因為佢地係你最留意既人嘛

好勁呀 一齊贏波既感覺真係好正

呢個真

一分三？

咁應該幾好分 小賭而情喔

第一次錫真係好神奇 但同愛既人錫都好滿足

好似真係冇 30了

咁巴打你一啲都唔rubbish

我脹左好多

慢慢進步到見到自己成功 個感覺好神奇

咁好可惜 佢都係過程係最好既見證 不過回憶係無價

十日時間環台
踩番到起點個刻

跑完馬拉松

萬7-萬8唔係7萬-8萬

滿足就係咁簡單

隔著個mom 大家都一齊滿足
真係神奇

可能人地唔洗打工呢 不過讀書真係最自由

世界和平都係大家既願望黎

會唔會太攰呀

中學choir從來冇勁到係music festival攞旗
最好一次排第四
上大學第一次去mufest竟然就攞到
仲要同場有2隊好勁嘅team
個下難以置信又好開心好感動

嘩嘩嘩 好抵屌 幾時到 無諗過咁平

同你一樣 good 不過我燥底起上黎好燥同好火爆

考到入中大

第二take考到車牌
可惜準備釘牌 頹左幾日

暗戀初戀兩年幾然後無表白就一齊嗰刻
同第二任喺外國一個古城食大餐

唉

幾時到？ 我打左遊記 你可以參考下

邊個話同時發生?

做運動啦！

知點解了 因為武肺所以咁平？😂

咩9 上年十月去睇

無細睇 sor😂

依個年代 唔係讀醫讀神科
見個仔畢業喊都喊唔切

同樓主個經驗類似，不過係踢波。對手個個都係踢過甲組個D，我地就垃圾波牛，個陣忘記比數盡力踢最後反cup。

最大嘅體會係: 無論牆有幾高，盡做先會為你帶黎希望

香港人，再集結

從陸路旅行，去到波羅的海

可以同男神10

初戀比我教到第一次主動同我講話不如玩口爆 仲主動騎上黎

教開小學定中學？

29歲嗰年同一年買屋買新車加擺酒結婚

non ju收到offer

尋晚睇左套好正嘅av
題材 節奏 同埋女主角都好正
真係好滿意

自己草到十萬

17歲自己一個踩車環台，差d 連旅遊保都買唔到

幼稚園

每一次飛機起飛

當年讀緊中三
下學期時全校有閃避球比賽
全部中三四六都有參加（中五會考中七AL所以無）
本身我地班比人睇死好快就輸因為無咩人玩得勁
點知一路半運氣半實力滾下滾下去到決賽
中間贏過哂中三中四中六班
決賽正正就係對另外一班中三（體育堂一齊上）
可惜最後輸左只得亞軍但我地成班都已經好開心了

保齡球比賽太緊張 頭幾格冇全中補中
第5格開始連續全中直至最後一格
望住觀眾同球員拍手同呆左既樣好滿足
最後拎左第2定第3

想聽你唱歌

睇呢個post好開心，人越大真係越難滿足
又或者太多唔開心嘅嘢煩住，
令到阻住咗自己去感受開心嘅嘢

養咗人生第一隻狗
陪佢行到最後

打lol反敗為勝

中學生涯中遇到既一切人同事🥰

2019年某一日，落住好大好大雨都有過百萬人發夢

你一撚定係Smoke撚咗

第一份長工做音響佬，做咗幾年後，開始俾啲客話我Set聲勁過我老細，然後重喺我面前屌柒我老細

第一次同佢可以日日早晨晚安都係咁講我愛你，過咗一段好甜蜜嘅日子，重俾佢話佢EX同佢拍咗咁耐拖，講我愛你嘅總數都冇我講得咁多，奈何只是南柯一夢。
而家，唉

第一次出席一個fb group jam歌活動，俾全場一致好評我彈嘢勁。但係諗返起嗰日我都冇點彈過結他反而鼓就打幾轉

何出此言？啲野好平常咋喎

我記得第一次跑東馬，跑完知道自己pb 到，對住大會個鐘，真係發出會心微笑

Band3中學 冇人睇好情況下拎左A grad冠軍 贏左d傳統勁旅 團體比賽

中學參選學生會 對手太強又有人脈個啲一路以為我哋個隊會輸 到最後投曬票 結果係我哋贏咗 覺得大家做嘅努力無白費 真係好滿足

中五嗰年報左校際英文朗誦
以前已經報過一次名 陪跑
我同身邊啲人講今次如果有得拎merit已經幾好
有啲唔鍾意我嘅人都睇死我會輸
不過我都好俾心機去練
真係搞到每一日得半個鐘食lunch
嗰日去到同我同一場有啲傳統名校嘅人
其實本身都打定輸數
諗唔到居然拎左個冠軍返嚟
嗰一下就覺得我付出左咁多心機都係值得

Fifa定PES?

咩比賽？打爛仔交？

喺外國好夜好攰好凍時喺漆黑之中
竟然見到有間賣crepes嘅未閂門
然後望住佢整
成個人凍冰冰但隻手好暖
然後成班人一路吹水一路行返酒店
個感覺好開心好平靜又滿足

其他經歷可以係好high嗰隻開心
但唔知點解未去到滿足
會唔會好奇怪

中四嗰時成班踢班制足球，結果輸到仆晒街
之後成班的起心肝一個禮拜一定要有一日放學成班一齊去練波，係咁踢係咁踢，踢咗成年
結果一年之後中五再參加，對住班低form過自己、又係球會青年軍、又係U隊嘅師弟，成班靠紀律同防反係咁贏係咁贏，最後係唔俾人睇之下仲贏咗個冠軍返嚟
決賽吹完場雞嗰吓真係成世最開心嘅時刻，嗰一刻發現原來努力同堅持係真係有回報

入到自己想入既科 真係人生一大成就 好幸福
我都好鐘意中大 不過入唔到

我都好想知 世界咁大 只留在香港真係唔好
好想見識下 了解唔同文化

咁有料 佢都幾睇得起你

人生成就

呢個真係唔係個個有 初戀總係刻骨銘心啲
我要初戀.jpg

巴打屋企人一定好溫馨 關係好好

巴打唱歌應該好勁 好好聽 證明個比賽正氣

兩個都係鐘意既 都幾難得
天時地利人和先得 係我一定開心到傻

咁代表巴打你份人夠真 我好靜 好少燥底
而我一火既時候 就有反差

籃波攞過學界冠軍.入過精英賽四強

歲數只係數字姐 係一個事實
好記得一個100歲既婆婆話 佢八十歲既時候
想學小提琴 但因為覺得無咩時間唔學了 佢回想番如果個時學 佢應該都學得識
慢慢細味下生活 好快就會搵到 幸福總是不知不覺來到 或是我們未察覺到

好想打波 但唔夠膽出街

送粒膠比你

十日都好快 環台真係好熱血 好型
過程有咩特別經歷？同埋一個去？

好誇張 我成日都諗四十幾公里點跑
如果我有跑到既一日 我應該會喊到痴線

我睇到都嚇左一跳

進步總在不知不覺發生

發生左啲事呀？ 超速？

好多人都有中大夢

睇黎佢地都在你心目中留低左好多野比你
相戀既感覺真係好奇妙 你鐘意一個人
個個人都會鐘意你